與動漫無關，大家新年點過？

菲利清今年派利是報紙

搵到我先算喇

賭

魚蝦蟹

樓主係關羽分身

陪我妻子

長期清卡通